[警世］要美國人支持就唔好再Trump前Trump後

唔撚明撐Trump喺度做乜尻 仲要為咗佢係Twitter同美國人坳 唔好玩啦
睇清楚美國人而家對付緊啲咩
係警暴同種族歧視
要得到美國人支持就要用正確嘅方法
我哋同美國人都係追求緊平等同自由
咁好嘅牌唔用 又唔睇吓其實Trump對做咗啲咩
係都要同美國人坳Trump有幾好
最後佢選唔到 全香港人陪葬唔好怨

Push

再咁落去真係攬炒到冇回頭

奇實佢做咗咩 啲人成日話佢歧視黑人

唔係剩係多謝trump
多謝美國

Mr president

Trump爹

佢明明就叫反對警暴嘅人同示威者係THUGS
同埋喺墨西哥都做咗好多打壓人權嘅事
大家千祈唔好盲咗

繼續推

無錯.
香港人企返自己個邊就得.
侵好多仆街野香港係睇唔到,
侵D勁野美國媒唔報/美國人唔care.
總之搵D價值觀connect美國人就得, 唔好搞個人崇拜

好重要

推!!! 一定要睇到

Thanks USA

國際文宣絕對唔可以錯方向

我哋呢個時候應該扮中立扮和平，溫和理性人道立場

佢係話looting 既人係thug
針對行為唔係立場
哩一點我唔認為佢有錯

香港要贏就要侵侵都贏
而唔係舔共Biden
講完

推

但係事實上Biden好大機會會贏 我哋唔可以冇準備
好似上面講企返喺自己嗰邊就得
都係果句冇必要因為特朗普同美國人對抗
因為我哋同美國人支持嘅嘢基本上都一樣
我哋唔應該睇人take stance

警暴

當初美國人對香港警暴同開槍覺得唔係咩大問題因爲自己國家都係咁

結果又回力標

push

希望大家知道我想講咩

支持侵

呢個啱聽

一來唔認同boden大機會
二來侵係總統，侵做決定cut關係法
哩一件事上多謝侵侵名正言順非常合理

Exact7ly 而家全個美國都唔鍾意trump 我哋又何必咁做 我哋支持嘅嘢係正確嘅 就要用好嘅方法得到支持

推啊

人權法係要兩黨通過
但斬關係法係侵侵個人決定哂

分撚清楚人權法同關係法先啦

燒鋪攞貨唔係暴徒咁係咩
不過認同呢單野唔插手為妙
其實最勤力係班如獲至寶嘅五毛

p牌推唔到

真係唔應該插手同埋唔應該因為咁樣同美國人拗

如果我地因為trump有power就奶侵
咁我地同奶共有著數於是就奶共嗰班奶共狗有咩分別？

攬炒只係口號

#Hong Kong stand with Minneapolis

我地係想美國同國際社會支持，唔淨止係某一個政黨

正確態度

唔好個人崇拜好重要

推，要講thank you america

無錯
同意twitter要平衡d去話講野
但麻煩唔好將左膠反侵論述帶入連登

獨立調查委員會 ，man ~

依家唔係舔
係俾番應有既credit侵侵

如果佢做得啱
但因為佢唔受一啲美國人歡迎而割蓆
咁先係真正嘅勢利小人

咁坦白講

我認為上街打鳩啲差佬燒佢差館都叫做爭取目的

但係成班友打劫銀行打劫超級市場呢啲同佢哋爭取嘅嘢好似冇乜關係

岩，幫推

樓主
同人拗trump有幾正分分鐘引起反對佢連任既人加入爭拗，知唔夠當地事情會冇野講，又幫唔到香港

樓主係咪未黎過美國墨西哥好撚多偷渡過黎
作為美國人我係好支持佢

你戇撚鳩唔好拉埋嚟講

我依家極懷疑你係五毛

佢一定唔鍾意特朗普，因為同性戀者99.99%都係支持民主黨，例如Ellen show嗰個

太多小學雞，睇野太二元，侵反共＝好，所以侵政權打壓國內示威＝好

美國人話比你知，biden支持度唔高
呢家連加州都好多人撐trump

麻煩睇清楚已經唔係一啲
係全撚部美國人

其實你地知唔知，黑人每次都係借種族歧視做借口去暴動，但係佢地暴動係搶劫私人財產，而唔係對政府有反對行動

簡單講就係想攞正牌搶劫

傻仔樓主冇國際視野

我見到唔係
而原則上就係全宇宙都反都係咁話

任何人幫咗香港人
都應該感謝
包括侵侵

d人成日以為左膠代表成個美國
連登仔真係要糾正下思想

你喜

已經拉咗黑警仲繼續示威又周圍洗刧放火
根本已經唔係為公義

諗起中国人開心就好火

支持looting定黑警壓頸先

五毛加持樓主立場

但佢哋d警察有樣有名可以追究
依家都話會告佢謀殺

香港嗰d......

好憎ellen

唔識佢地政治情況，叫佢地做好文宣解釋俾我地知個情況先啦

你收皮啦，傻閪

我係美國不知幾多人奶trump民主黨啲黨報學支那大外宣唱臭trump
不過美國本土連華人亞洲人都係撐侵侵多，係墨佬同民主黨班賣國賊反trumptrump

偏偏美國左膠最雙重標準奶支奶共

為打劫黑人唔係第一次借題發揮去搶劫

簡單嚟講就係
過橋抽板
其實都幾仆街呢種諗法
當然香港人自身難保

例子

你同我搞撚清楚美國嗰班真係暴徒嚟，會隨機破壞，連左翼，希望為死者討回公道嘅CNN都搞，完全比唔上香港對抗共匪嘅勇武。

有時見到侵侵比人圍插緊
黑人被殺 100k death roll
其實好多野香港人唔應該盲撐

Agree，民主黨賊同左膠根本係美國賣國賊
奧巴馬個幾年根本不知所謂，個醫改又95搭8用納稅人錢養懶人

推
呢個係真
我地香港係抗爭典範

佢個show成日搵大隻仔做strip show
好想知點解女權撚唔屌

唔好做神最緊要
而家我哋要both右同左派唔係淨係一邊

睇條友第二個回覆佢根本係on9

【背叛者警告】Taylor Swift 突然叫人11月唔好投比 Trump 可能影響好多後生選民

正咩確？MN個示威已經演變為搶掠
你真係認為依家班人係為咗George Floyd？
根本好多人係趁機作亂

加上件事嘅主要責任在於state gov
要屌就屌MN democrat同officers

但依家已經告謀殺
件事理應告一段落
你仲stand with Minneapolis班looting緊嘅thugs做乜鳩？

屌唔係叫你唔支持Trump去支持其他黨
都係果句我哋應該focus宣揚我哋要講嘅嘢

美國係民主國家，不嬲係多謝美國人先正確

樓主老點叫人將香港拉埋明州事件講
基本上可以當五毛處理

試着說HK stands with Minneapolis/ Thank You America

有 諗住擦鞋做第51州
可能會有綠咭

奶共得張支那護照

性自主/平權⋯⋯blah blah blah bs

香港人咪跟咁貼啦 我地大部份人都唔清楚發生咩事 有好多細節都唔知 如果隨便take side對我地冇好處

連登國際關係專家

但係而家呢刻得trump有權力出手，劃清界線呢邊立刻玩完

之前派錢就BLACK TRUMP 依家就話侵歧視

唔關power事
不嬲認同侵理念
香港不嬲共狗power大過我地
又唔見我奶共?

On9, 唸住帶風向

可能係我出得唔好 但我都係想講我哋唔可以偏袒任何一個人或者黨

樓主同左膠一樣
都係覺得Trump 係歧視
美國果班趁火打劫，燒超市都唔係暴徒？？
FBI已經查緊，依家告埋三級謀殺，仲去搶野個班係想點
咁樣抺黑 Trump 話佢都當香港示威者係暴徒
獨立思考下喇，美國左膠害死美國，唔好變佢地

私底下要知Joe biden 係China Joe,但表面上不要直接介入黨爭議

我屌你老母
唔偏袒任何一方又講乜撚stand with 明州？
你仆街死啦

但唔會由你去叫一個美國點投票
有大部分既美國人連中國都未去過，淨係睇紀錄片見過
佢地唔知咩係64 咩係文革
我地做既野應該係同佢地講ccp 有幾evil
而唔你教人地點選佢既總統

換第二個有冇trump咁強硬？

拉
垃圾post

用下個閪腦啦

從來冇人話要去指導美國人投邊個
但可以表示侵侵對香港同中國既政策係正確
並表示感謝
哩一方面香港人親歷其境
最有資格出聲

你呢個真係會害左我地
係想中立就真係中立
唔好聽twitter同媒體左膠嗰套

pushhhhhh
唔好亂差腳入去

通處好波
唔反你了

當然可以
但見到好多人“教“美國人投票 想左右人地選舉
你諗下人地會幾反感

哩一點認同你
掌握條界線唔容易

無用 呢度啲侵粉係完全唔會聽
只會一嚟就標籤你係左膠 民主黨打手

Pish

幫你推， 樓主pin this plz

1. 唔好trump 前trump後， 其實我地係爭取緊成個美國既支持，唔需要特別指定trump ， 只要成個美國都支持我地，Trump 自然睇到局勢要做野。 成日強調trump 可能比人感覺我地靠攏共和黨。

2. 上twitter 狂推， 可以tag trump 仲要tag埋出名既議員， marco rubio, ted curz, josh hawley , mc connell (應該係咁串）， 仲有 英國既 luke de xxx

3. 唔好亂retweet 同like 留言 排頭位既有時係三毛留言黎。

4. 唔好亂介入美國既政治事件，例如係最近既示威，我地要知自己既地位身份同目標係咩

算...起碼自己講咗出嚟舒服啲

告得入先算，而且如果制度係公道，一開始已經告佢謀殺，但因為咁多人出嚟示威先告佢謀殺，證明其實天下烏鴉一樣黑，邊度嘅黑警都係死黑警，只係美國嘅制度冇香港咁仆街

師兄真咖？

睇twitter見成日勁多人吊佢擔心佢好大機會選唔到。。。

總之最好搞到democrats and republican 鬥黃鬥制裁 香港人先會點都贏

不如用下腦？

Push
但覺得佢點都連任

唔該晒

老老實實，大局黎講香港係靠得侵侵同自己
係佢先夠膽真係大大力出手
你諗諗如果係現任係黑鳩馬希拉尼個班人，應該連who都唔會制裁
人權法案都唔會有

不過香港人唔洗抱太大期望係美國，美國只會做對美國有利既野，點解會郁手救香港？因為美國有唔少投資係香港
如果無晒投資係香港，最多只會做門面功夫
國安法會立亦唔係主要針對香港示威同革命，係習近平同侵既棋局，因為香港金融市場仆街，華爾街個邊一定會比壓力侵侵，有機會會連累侵侵無得連任

唔通香港示威嗰陣有人衝入舖頭搶嘢你又保佢？
根本就係兩樣唔同嘅事

唔好on9
香港人就係要掉返轉講支持侵

雖然影響力就唔大
但如果香港人大大聲比credit侵
多多少少可以影響返美國人睇法

雖然反支係美國兩黨共識
但明顯侵同共和黨係做得直接有力好多

淨係多謝美國唔多謝侵？
如果美國選左希拉里 今屆選埋Biden
香港而家死撚左啦 唔會有琴日果段演講

以前奧巴馬年代已經證明左
美國民主黨只會好似而家歐盟咁廢
得把閪口 冇實質行動

所以大力表態支持侵 先係正確

up

真，民主黨大外宣又係同共產黨有得揮，你地係外面咪覺得好似拜登支持度高咁
我地美國local多數偏侵侵，因為大家有共識民主黨奧巴馬個8年根本垃撚圾

係左膠墨佬先反侵，墨佬話侵歧視佢地，但係侵侵主要係趕非法移民走，圍牆我地都係支持

加上侵貿易戰同對外既操作太靚，一野就cut北約budget，呢家再cut who，貿易戰打到共產黨腳震，軍事部處大包圍左中國
對內，肺炎一爆就即刻批左一筆錢派錢，失業金額外加碼，根本收入差左都唔怕窮

真

利申 侵粉

推！！！！！

之前去美領遊行都好似講過，結果帶頭嗰班侵粉嚟

係，我地美國人一向共識奧巴馬個8年拉撚圾

基本上要講嘅嘢都講完 最重要嘅嘢亦都pin咗

Thank you Americans!

你都好撚好笑
不斷講到全美國都唔鍾意侵
咁唔知佢係點選個總統返黎既呢
好似習近平咁呀？

發現五毛好鍾意話美國人唔鍾意侵，有理由懷疑係民主黨同共產黨合謀，佢哋有共同利益關係

有美國人見侵就鬧
話佢反華分散國民注意
可以輕輕提下民主黨 nancy 仲嫌侵侵唔夠具體添

推！！

係connect , support
奶你老母

絕對同意第四點..

勁多人又話香港人高質啲
又話美國執法合理啲
又多謝侵侵

唔好亂咁評論先啦!! 睇定啲啦!!

仲用左翼思想去求外國支援，革命左一年喇，成熟啲啦。
你要做既，係同外國講香港對中國有幾重要，打沉香港可以打擊到中國。
民主？wfc

on9樓主
將趁機搶嘢同示威拉埋一齊講
垃圾po

講咗成年都仲係咁

幫樓主推
大佬人哋民選總統，唔好將佢習帝化

呢樣好重要，集中用普世價值connect美國人就可以

打完j唔要咸片？

Tui

要美國人支持有咩用
有美國政府支持咪得

而家因為疫情 啲美國人已經好唔妥佢

全撚部美國人都鍾意侵侵
但有6000萬vote
ching 你都幾幽默喎

全個美國都唔鍾意侵侵
咁佢16年個6000萬票點黎

柒到咁仲可以死撐你都算人才黎

好多和理非對國際政治零了解 卻對國際戰線走火入魔

話唔定樓主條傻9係當初有份笑人舉美國旗D柒頭

連登仔以為 Trump 就係美國。

trump trump trump

侵好大機會連任 用對港政策去宣傳
贏硬大選 依家撐咗 將來佢一定報答香港人
#supportTrumpfromhongkongers

屌你老母臭閪
做軍師柒撚完扮無辜

講你老母臭閪咩
柒頭軍師
試着說HK stands with Minneapolis/ Thank You America

講返4年前無意思

4年前無肺炎，而事實上侵侵係防疫上的確有不足，呢件事上係失左部分搖擺州分嘅民心，對佢大選百害而無一利。

就算係咁都唔會全美國都反侵囉
777 on9到咁樣都有人支持啦

on9樓主扮軍師亂比山埃 被人屌就扮無辜

出黎未呀 屌你老母
乜撚野叫全美國都鍾意侵呀?

以連登仔既世界觀 佢地點會明

連登仔點扮都扮唔到㗎

咁trump輸咗我地係唔係都陪葬架啦
你唔係覺得biden 同其他覺家會幫拖呀？
我而家剩係見trump個班底反共人才雲集
上年過香港人權法 今年制裁支那港共
pence話stand with Hong Kong...
咁都唔提得 唔支持呀？

反trump嗰班人係叫緊我哋hong kong bot..到最後點都唔會幫我哋㗎

屌佢老母臭閪
逢親呢D時候就一定有呢D 軍師出黎懶醒

舊年就話投dem = 一定反gop
咁一問 1984年列根連任得58%票 係咪代表42% 美國佬唔支持列根搞蘇聯就扮唔睇到唔應
[以正視聽] 一半以上美國人好憎我地叫 Trump liberate Hong Kong

好心班賤種唔識就咪撚出黎柒
柒完仲要死撐辯駁
到真係兜唔到就扮慘潛水

好多和理非對國際政治零了解 卻對國際戰線走火入魔

出黎啦 屌你老母

樓主國際政治學專家黎架 屌你

好似人殺你最家咁 你咁態度 有咩好傾

姐係咁 你唔串柒柒咁扮智者邊個咁得煩屌你

好多和理非對國際政治零了解 卻對國際戰線走火入魔

出Stand with minneapolis 係因為警暴問題上 普世價值觀一致 但講真你啲語氣又咩事... 不過連登就係咁

最撚憎呢d post當自己咩大智慧 眾人皆醉我獨醒咁
人地講咩會自己判斷架啦

你收皮

連登仔真係好撚幼稚兼弱智

你都弱撚智
而家個邊真係一班looters 係度乘機搶野呀
你亂咁企落去做乜9
仲有柒撚完被人屌 就扮撚無辜咁撚樣

Enzo Mazak 都叫我地咪撚亂落場

認同佢觀點但係...

熱普城幾年前已經分裂咗啦update吓好唔好

係呢post我始終都係想講 唔好all in 一味support Trump

點解我感覺係習囝係果面搞事？
中共最叻搞亂人地國家爭取時間

隨時侵因為亂無得連任

要特朗普支持就得
美國人wfc

美國形勢就係咁
你要支持佢個政府（共和）就會失民意（民主）
你支持佢嘅輿論就政府唔會插手香港（因為你同佢嘅意識形態都唔同點解要幫你）
而因為有比較農業保守州份同共和精英好大機會會共和再贏
所以你要美國撐現階段基本上就一定要支持trump

我個fd 含淚biden結果我日日喺度同佢討論

on9

班垃圾正評又唔撚用腦

美國人鬼理我地 樓主咩都唔識咪帶風向
冇Trump呢個痴線佬 邊會有人同中共挑機
靠Obama Biden呢啲 中共食撚埋香港都冇人岀聲

用下腦先 好唔好

多謝美國得啦

根本得trump企得最硬

I love Trump forever！！

完全同意 要叫都係叫us help 唔係trump help
攞民意先係最重要

agger

Cant agree more

幫我地嘅人係Trump
美國人無幫過我地 多謝Trump支持Trump好正常

美國d親戚表示唔中意trump，但都會投返佢，話咩野相信trump可以再次回復經濟

民主共和兩黨既議員都有出力

我一定投trump

唔好亂retweet 同like 留言 排頭位既有時係三毛留言黎。

最近多左咩手足互料，點知好多都係盲撚嚟，竟然retweet 對家既英文post

吹撚到全美國都反佢
睇到你呢句都知你弱智

屌你唔識英文架，人地唔係話示威者喎

同埋墨西哥嗰邊做過咩，講

屌你當美國係中國？係全美都反佢嘅落撚咗台啦

呢個hashtag畀5毛騎劫咗好耐啦

你呢d正宗反智賤種
連個邊乜事都唔知就突個龜頭出黎
最撚柒係應唔到就拉去講「語氣」
同班撐警廢老賤種一撚樣

美國有人撐我地
但個班係明顯典型既 擁護美國傳統價值既人
姐係gop 本身既支持者

條閪樣撚識答咩
做軍師柒下柒下咁撚樣

知你冇 不如你逐個覆推丫

其實你推嘜？

唔打開自己耳朵聽其他人想法嘅人
你爆曬粗都冇用
都係果句我要講嘅嘢講完
你自己喺度慢慢再追擊

唔打開自己耳朵聽其他人想法嘅人

原句還返比你傻仔軍師

食兩家茶禮

樓主個傻仔軍師答唔到就走住黎屌

都係果句我要講嘅嘢講完 你自己喺度慢慢再追擊

笑撚死

所以Peter 你明點解我定期就幫班左膠賤種軍師回帶binc 未
呢班賤種柒頭係真心覺得自己好撚醒
唔屌到佢地仆街 過幾個月又出返扮智者

中共網軍用緊美國暴動攻擊美國政客同香港示威者

哩班垃圾一定要日日鞭鳩佢地屍
成班9up唔撚用腦

屌 唔記得不推文

老老實實, 如果盲撐, 只係 另類 藍屍

事實上最支持我哋嗰版美國人唔係自由派，而係保守派
不過我哋唔應該無啦啦去評論美國呢單示威，因為我哋根本唔知頭唔知路

今日黎鞭一鞭

根本得侵侵會反共

唔係當勞侵,早就被清袋啦.
你仲有時間睇到美國大選? 家下每日都有人失踪,日日都捉緊人.
你醒下,唔好發夢喇.

完全冇

[重開] 誠懇呼籲唔好再撐Trump，你唔係美國人又搞佢地總統candidate，美國人會好反感

你都幾搞笑自己駁返自己
收皮啦

睇我個post #30啦傻西

條友仲要以為自己好撚醒

你哋果然係盲撐嘅代表
你睇吓佢個post先啦
前言不對後語
就係有你呢啲人先會搞死香港